其實蘋果日報係想我地比月費定年費.....佢SEND EMAIL比我話8折年費但我唔想拎折

佢又比30周年優惠我叫我交年費